張敬軒做埋護旗手！！！

葵涌要人

wfc冇聽過佢歌

um, 唔係預左架咩

不意外

本身就係大陸仔 不意外

預撚左

咪撚理佢啦 今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post 國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

好彩買唔到佢演唱會

he's a fucking Chinese
what do u expect

本身支那人 不意外

雨傘果陣又扮曬野

大陸仔 本身就冇聽佢既歌

奶共軒

大家唔好理樓主
鐘意既點都係鐘意

佢係被逼ga

垃圾支那仔

咪L推膠post

支那人，勿推

唔關張敬軒事，但佢間天后餐廳確確實實救咗幾十位手足。

"已編輯"
有啲野

估撚到啦

屌你老母，良心比狗擔左？

發起罷食佢嗰兩間餐廳

死大陸仔死翻上去啦

boycott, bye.

OFF TOPIC

屌

是旦啦, 關心下爆眼中槍同被捕既手足好過
佢係邊邊又如何

鍾意都變唔鍾意

骨氣呀屌你老母

可唔可以講多d 唔好咁多人誤會

終於等到

所有偽人都拉

咪撚理佢啦
專心返文宣
拉

好彩冇買佢飛,有人唔做做狗

支拿仔 扮香港人 佢家族係支共既人黎 乜你好意外咩 佢咪就係偽人界既hk01

垃圾

屌佢老母
買左佢飛

Source ?

軒粉屌哂你地老母

佢唱歌好聽就夠
點解要逼人表態

佢又唔係達狗

拉
呢D好小事
所以藝人 都三個月 立場改唔到太多

佢本身就廣州人

早幾日
連登仔先屌話買唔到飛

大陸軒

same here

支那仔

屌徹底失望

真？

佢老母大圈仔落嚟香港搵食正一忘本嘅一條冚家剷

罷飲罷食罷睇
連登仔

想食兩家茶禮？
n年前罵長毛破壞議會
雨傘就洗底
以後佢真係做左香港人會明白事理
而家返去含祖國條撚啦

香港可以支持的明星已經無乜幾個

藝人一位，冇乜價值去討論

出返去推義士post算

佢14年唔係咁。。。

大陸仔

佢唔係黃人嚟咩

我覺得人唔會咁易變
個ac應該係英皇啲人用緊

仲有容祖兒

祝演唱會收皮

邊叉個張敬軒，未聽過

拉

大陸仔黎架嘛,奶共就梗架啦

殘體

算鳩數啦...佢簽得果間閪公司都預撚左

遲啲再清算
推番行動po先啦

unfollow左佢好耐

搵人去佢演唱會大叫光復香港 時代革命

Baby you hurt me so much....DLLM 張敬軒

吔屎啦垃圾

其實個post都唔會係佢自已出架啦。。。

我只信唯唯

雖然人在江湖...但真係無哂形象 好醜怪啊媽啊

佢同達哥既分別係邊?

達哥俾人屌完都叫做呼籲人3罷

利申達粉

屌
呢個時候唔係理呢d野啦

拉

人地大陸人離

佢唔係一早就講哂自己背景喇咩？老豆老母都係黨員。
點樣扮呢？

唔好撚害鳩佢啦
有時有啲野人地唔可以做得咁出面
叫你唔好講就係要講

罷睇演唱會

123

不意外
上次中國一點不能少都知咩事啦
以前廣東歌嘅好野留返做童年回憶算

好失望

唉 又要刪歌……

唉

佢之前6月9號IG話佢訓唔着㗎喎
係咪公司逼

佢光復香港先post啦

一早預左，冇咩討論價值

而家唔係推呢d無謂野既時候

錯了，我本來幾中意佢啲歌，加上以為佢黃，所以覺得佢唔錯

而家，不了

張敬軒
唔反對都唔好撚出埋啲垃圾文

嗰個係唔係真係佢自己account呀 ?

冇人想知

其實微博啲嘢唔係好信得過

公司英皇娛樂 可以點

塊旗好似唔岩比例

失望

屌。

屌好撚鍾意佢

支那軒

愛黨撚同大波jam 一鳩樣

咪班理佢 聽日大報仇

爆鐵 爆機場

用真槍射中五學生？

88 唔會再聽 之前ig扮哂蟹想食哂兩邊 收皮啦

who.jpg

條友不嬲都係大陸人

點同柏豪比

唔知邊位連登仔前幾日開po話唔好去佢演唱會點知卑人鬧爆話唔好咩都反

有冇睇過hk01 如果你明hk01 你會明點解

佢本來都係大陸人

反 拜

通常明星的ACC係經理人公司HOLD....

分別在有人比錢狙擊達哥
但有班人又中計

咁撚樣都上熱門第一 咩料呀

你敢講無聽過

佢班蠢fans應該不願面對

要聽就聽kolor

你地唔好比一個藝人distract晒好冇
出面啲三罷po推唔上 呢啲po就一嘢上熱門

岩啦 死返大陸搞基 信用評級扣到負分

講多d 如果係真大家唔好再話佢
畢竟佢個人唔得罪中共先可以幫到更多手足

藝人清算遲d先 對準返政權同黑警

唔該唔好再推埋垃圾post
不再回覆
佢做護旗手關我咩事? 不如諗下手足仲好啦

佢真係hurt me so much不過唔好理佢啦推翻有用post先啦

利申fans

仆街支那軒

失咩望呀 好出奇咩 英皇親共有咩撚野咁出奇 做大陸生意 睇大陸市場 咪推啦

班蛋記打手仲話佢暗黃

屌你老母 小學鐘意到依家
但我依家割佢老母席

agger

唔記得咗拉

是撚旦啦

不推文呀

是但啦屌你老母
放娛樂台啦仆街

嘔心

who the fuck is he?

支那人始終都係支那人，
仲支持支那人ge 人就香港ge 敵人

Ig 唔俾人comment

佢真係奶共 仲做緊中資廣告

條大陸軒係連登請左好多打手

大陸喱始終都係大陸喱
尤其係張敬軒呢種買兩邊o既撚樣偽人

都係果句 推有用post好過

屌佢一直都係大陸仔

eason呢？？？

想狗雜種死既入黎

妖 呢條垃圾咪放上熱門啦

Pull

搵人幫佢改下圖

乜水

有時雙重標準，真係無乜意思

五毛覆五毛注意

Btw咪推啦 咁多義士受緊難

去FB屌柒佢啦

非主動聽

Gg

連登最撚多呢條GAY佬既fans架喎

今時今日，仲將“祖國”同黨兩睇嘅，係正扑街愛国撚

撕佢演唱會飛

屌 好撚失望 估唔到係今日講 佢一直唔講都可以扮唔知

仲話睇演唱會成班 笑死人咩 睇單春果啲都係呀撚樣

燦仔一名而已，話時話，唔想删歌，建議聴外國歌星。

呢啲撚樣洗唔洗推上熱門啊 啊
唔好浪費位置啦

我敢講冇聽過

算喇靠自己喇 藝人收口 何必要迫人埋牆角呢

冇對佢有期望
係佢班fans日日話佢有苦衷丫嘛

張敬軒 紅館演唱會 2019
演出日期: 2019年11月22日 - 25日 (共4場, 已加場1次)

收皮啦

佢係gay?

屌佢老母

屌你老母

不嬲大陸仔？

誇大左喇 冇聽過就要懷疑下香港人身分

你叫連登個班買哂佢飛既點算好

唔怪得次次都畀男人中出即飛

垃圾軒死返中國啦

diuuuu😭😭😭
表示睇完之前反佢嘅post 立即放撚咗張飛

呢個真

係架 咪由鳩佢
不嬲對佢無感 有幾年紅過下 香港多fans者

預咗啦

垃圾偽人，遲d仲開演唱會賺香港人錢

人一藍 腦便殘 收收皮先好無

垃撚圾 人血饅頭

點解一被做護旗手就帶晒風向鬧佢
可能個賬號根本唔係佢用嘅
人地中共迫佢屈佢都得啦
從佢首[缺]就知佢唔係嗰種人
佢真係算好香港人架啦

你都on撚鳩

不推

支那狗，返上去你嘅廣州啦

真係唔好再吹奏呢條友
聽唔出佢有支那口音咩？

第一日咩 等睇班on9出黎護主

認真講 好多唔係打手黎 係真係咁撚盲粉

Hashtag狗

是站著做夢的你愛我不久

其實佢2邊都好難做
佢之前改過青春常駐其中一句
香江可否不會老

eason 都做左

預咗啦
蛋記班偽人除咗請打手喺連登吹奏
仲識啲咩

你真係好撚叻呀

垃撚圾！

呢度好撚多廣州軒腦殘迷

屌你老母佢咁撚紅你都要幫佢護航？無撚野啊你？

好撚好笑 屌！

唔好畀花邊spin走
拉

Dllm 死返上大陸啦

同謝安琪冇分別

咪撚屌軒仔啦 你代入佢到就知佢有幾撚難做

朋友播冇得唔聽，但我自己個playlist係冇佢歌，唔聽佢就唔係香港人係咩玩法

人地係廣州人估到啦

達哥唔表態都已經俾人屌到咁
而家軒仔講明愛國
又冇野
到而家仲要叫人達狗
雙重標準都已經唔夠形容

唔使care 亦都唔應該care

佢一直冇出過聲喎
Link?

不推文回覆
唔好推上熱門

想賣飛 有無人要

分化撚 唔好踩我地廣州人

冇出聲 同埋 主動護旗 冇分別

Unfollow支那軒

我本身好鍾意
依家好唔鍾意

俾我是歌手 cut 走哂都仲要奶

佢出聲撐香港我仲驚

Expected

垃撚圾

支那狗

Same

本身都想食仙后、現在不了

支那人

唔出聲＝默默支持

張敬軒主動護旗=被逼

番廣州賣唱啦大陸仔
邊撚個再去佢間餐廳食野就係鬼！

Unfollow

盲粉繼續兜

請善用不推文回覆

屌 仲以為佢好有風骨

\/WFC

G

支那仔 不了

廣州支那狗改不了吃屎

如果佢餐廳有救手足<--前設
我比較相信佢呢個AC係比左經理人打點多D

永久罷聽張敬軒
罷去灣仔間仙后餐廳

香港班偽人仲有人care咩
佢地係香港以後基本上唔會再有market

幫佢改下面張圖

我係好撚鐘意佢，但佢咁做真係好撚噁心！！！！佢唔表態都算，貼啲咁嘅野真係恥與為佢！唔想再幫佢搵藉口！

熱門第一？
同埋都預左㗎啦

GAY佬FANS想搵eason擋刀？

屌你老味係度放流料想幫佢洗白 佢咁勁就唔會出呢啲垃圾post啦下嘛？ 係度鳩嗡

推行動po啦

一早都叫你地唔好聽大陸仔唱歌㗎啦

好明顯係唱片公司出

好似漿個account咁

真心好撚失望 罷睇喇concert

咁係啲staff 與佢無關 毋須洗白

same

呢啲又推到上熱門，屌

單春奶共係人都知啦駁乜鳩呀

連登仔唔係仲買佢演唱會啲飛呀？
Dllm 賣返出去啦

點解..

唔通之前unfol hocc 都係呢個濕鳩經理人

十 月 二 日 全 港 罷 工

預左

我兩個月前 柏豪bb拿野個陣
我已經屌緊呢條基佬 無撚出過聲
重係到 拍片 吃喝玩樂
跟主啲仆街軒粉重負評屌柒我？
食屎啦 中意呢條大陸仔既所有人

咪撚推啦

88

連登男神

鍾意左佢咁撚多年 我真係超級失望

呢5年到底發生啲咩令到佢咁大轉變...

預咗

呢條垃圾想食兩家茶禮
有啲連登仔咁戇鳩先信

依家無人得閒理佢

唔想知
唔該推返有用post

抵制啦

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

條仆街間餐廳呃錢, 份人又仆街 見自己依家冇新人紅到就扮大佬

幫大家收張敬軒演唱會飛
咁仲睇張敬軒？用嚟買物資仲好啦

逼乜撚表態
達哥都只係唔表態
支那軒係主動做護旗手
支那仔要護旗就返支那搵食啦

條垃圾真係虛偽

以前係忠粉，依架不了 咪撚推條仆街仔

是但啦

所以咁就好正常，大家可以繼續聽佢既歌，買佢既飛，食佢既餐廳

土生土長既大陸仔黎 你地唔係對佢有期待啊

講下其他有用野好過

不推文

哇 你咁講
即係個個明星走出嚟護旗都係被逼啦

Shame

Sor，我講詳細D

1. 首先佢係廣洲人，個根都唔知紮係香港定中国
2. 佢不時上大陸揾食，點會公開支持示威，想斷自己米路呀？

所以根本就算佢有心都唔會出聲，要我地估佢內心點諗然後叫人唔好反佢？不了，唔開聲既人我從來冇當係同路人。

你開聲同我講你紮根香港支持民主自由既，我話知你係和理非定係勇武都係自己人，核彈都唔割。

收皮啦扮黃 而家現哂形

Who

英皇

善用不推文回復呀，屌你

以後唔會再聽呢條支那仔嘅歌

支那仔 含啦

10幾年鐵粉表示割𥱊

不推文回覆呀屌

不推文

我都有聽到仙后單野，聽返黎，冇fc

當年唔係俾人封殺咩
仲返到大陸市場？

我都聽過呢單野，只可講句，佢有佢無奈，我識人係佢MV制作公司職員，平時接觸佢，言談之間都知佢討厭獨裁暴政，但可能有d野，唔可以檯面反共，惟有做雙面人。

到開演唱會個個又係仆去睇

講咁多都係冇證據。

講真係人都知係英皇逼佢post，但佢完全冇say咩我又唔覺囉，唔想再幫佢搵藉口！佢咁樣點配做基督徒！

話我知你係被逼

支那賤種
咪撚再係香港唱歌 唔撚配呀你

你班仆街仲黃牛睇佢

等睇佢d鋪仆街

佢係廣州仔喎，俾中共洗咗廿年腦。

2010後就無再聽佢啲歌，近2、3年對佢完全無好感

英皇有乜咁出奇

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

夠喇，佢唔表態我唔怪佢，但佢自己post啲咁嘅野就好有問題！我都好鐘意佢但今舖真係冇得唔割蓆！

之前都中國一點不能少啦
仲對佢有幻想

好失望 好彩買唔到演唱會飛
唔好再推post喇

唉好失望 唱歌幾好聽都冇用啦

啱呀屌 唔po又唔會被封殺
重要佢點會冇say

期待文匯之星

唱歌陰聲細氣 成條gay佬咁都有人聽

咁叫唔主動去聽姐 咩嘢未聽過姐

阿sa都係 仲po埋fb
要留意嘅係佢加拿大人 唔知有冇人送佢本passport一程

佢老母係人大常委會入邊

屌你呀 良心喺邊

估佢唔到

奶共狗

可唔可以睇吓大家嘅留言先
唔好見到標題就即刻屌

英皇同軒仔
我會覺得係應該分開咁睇
hashtag都tag埋蛋記
係極有可能岀自公司發既post

做個會分析事情既人好無
無論乜事都係
唔好一見到護旗，就即屌

利申:鐘意聽佢歌，但唔好fans

不意外
無需要浪費時間討論佢

哩啲就算啦，我深黃，artist 好多事真係控制唔到

算啦，大陸仔始終唔肯面對「防火長城」…

由2014去到2019
佢真係變咗

我有啲驚下一個係謝安琪

其實係HK既藝人點會用薇博 D ACCOUNT 都唔係佢本人用-.-
唔係想幫佢地洗白但而家唔係時候分化 大陸網又唔會有真香港人睇

肯收聲未呀你地
用下腦得唔得呀

[/member]

英皇 有咩辦法

未 因為就算聾 眼都未盲
睇清佢個人
你就肯定耳又聾又盲

收嗲啦
黑警都可以有acct ga diu你地

利申先10年Fans
呢個我預咗
佢大陸出生架 一早知佢條友好L愛國同大中華主義
但佢冇好似啲pk譚詠麟咁行出黎撐警 尚可接受 撐咗就898

反而我係唔明啲香港土生土長嘅藝人點講得出口國慶快樂 關佢地7事 例子蔡卓妍 王祖藍

垃圾冇d 骨氣 扑柒你先

邊句駁單春冇奶共
佢起碼呢個時候無出聲先
純粹笑鳩GAY佬FANS想搵eason擋刀

由03 04年my way時期開始聽
而家不了，好彩買唔到演唱會飛

可唔可以講多少少餐廳單野？ 雖然我覺得係因為職員原因先俾手足入

佢post都係想搵多啲人仔唔好斷米路，乜佢喺香港仲搵唔夠咩？香港人仲對佢唔夠好咩？！

如果話係怕屋企人喺大陸，我就唔信佢唔post嘅話中共會突登搵人搞佢屋企人！所以講到尾都係怕冇人仔搵姐！

預咗啦，唔係嗰班「偽人」點生存啊

唔好問亦唔好講
無人救人 無人俾人救
唔該所有人有品德 要記得應承過乜野！

整個香港既娛樂圈可以返番上大灣區，以後唔使做香港人生意

你係咪聾架
定弱智？

黑警都有連登架dllm

屌你老母啦 想食兩家茶飯嘅狗仲撚肉酸

死基佬

已經放棄左佢

1. 如果你喺現場，你更加唔應該講，因為你咁做係想手足死

2. 如果係為張生洗白，就更加無謂講廢話

仆街死啦你

不過佢幾年前同黃秋生帶唱「問誰未發聲」架喎

唔係佢本人出又點 用得佢個名，佢都至少係默許呢件事啦
一隻警犬如果冇親手出嚟打過人，唔通就係無辜？
大是大非情況下，到今日有人中埋實彈，都仲做緊護旗手嘅，我諗唔到有咩原因唔罷佢老味

收聲啦dllm

從來對偽人冇期望

算啦
明佢就明
唔明俾佢公司fake既都冇計

收聲好無呀

連登仔啲雙重標準好撚嘔心

心碎

罷去灣仔間仙后餐廳？咩唔去？去呀！一齊去！

本身食唔起

即刻blacklist咗
本身都聽開佢啲歌

救你仲要畀你屌

罷去仙后

死大陸喱

人哋的確係支那人喎

人會變

成班支那軒fans玩雙重標準

咁譚校長 余文樂 叻哥都唔怪得啦

不推文回覆
賣撚咗張演唱會飛算了

分唔到嗰班話唔係佢ac嘅人係曲線串佢定真盲粉
btw推返其他有用post plz

條pk間餐廳

紅二代好出奇？

不推文呀，做咗正經野先啦

曾經何時我諗為愛國都可以愛港
依家無可能了

好失望，以後不了

完po再見！

Same本身仲有啲sad，依家無lu有張飛都唔知睇唔睇好

放過佢啦好嗎？
佢2014都有出黎支持香港人
佢都係手足之一
只不過被噤聲
亦信呢個係佢公關寫嘅

講還講唔好再推，上咗熱門喇

人哋廣州人屋企紅底護旗有咩問題

唉好失望

從來佢都係大中華膠㗎啦算吧啦

不推文啦懵撚

佢本身就係大陸人

今日之前我都仲好鐘意佢

依家？不了

好似呢一兩年開始解凍 咪要把握機會

奶到中共個袋底雪雪聲 英皇打手快啲出黎護主啦

人民幣真香

拉，點止張敬軒，洗唔洗每個偽人開個新post

幫唔撚落

人會變
搵人貼去大陸
搞到兩面不是人就

做乜撚，根本無
我警告你咪撚再吹水

預咗啦 who cares
冇人在意呢d所謂明星點諗
一直俾人當畜牧飼養既人會在意呢d垃圾維穩伎倆
但而家香港人已經覺醒咗

屌講完不推文自己唔記得㩒

我本身好撚鐘意佢啲歌 手機起碼十幾首
但係而家已經刪撚曬 唔會再聽 唔會再比錢佢賺
我得你都得

佢唔做先係新聞

徹底失望

唔撚係呀 買左佢演唱會飛架.. 雨革佢走得幾前... 應該都係經理人公司迫既渚 ....

我原本都係咁諗，如果咁諗咁所有artist都係被逼㗎啦！佢地為咩要咁做？咪就係人民幣囉
唔貪人民幣咪唔會俾人逼囉，張敬軒，我對你好撚失望！

預咗 大陸仔

拉拉拉

佢本身就係大陸仔 你想佢點？

無咁做到，但我話你知佢都係一個唔錯嘅人

一早知 但垃圾PO不推也罷

不推文

不意外，是站着做夢的你愛我不久

屌你14年明明係黃嫁？

射落海都唔睇啦 屌

大陸仔不意外喇 之前仲大班人狗衝去買飛

此post已完 信就信 唔信就算 唔好再講

拉拉拉拉拉拉

死大陸仔真係最緊要錢

又如何 不推文

好撚彩唔撚打算睇佢演唱會 留番比大陸西

14個陣仲⋯

護軒手

Sorry 不了

有啲嘢自己明白
佢唧收入同地位
需要岀嚟護旗奶共咩？
講咗乜自己諗

都係個句 身不由己 有啲藝人你知唔係就算

唔鐘意

大佬 有D野心照 佢係唔係黃
大家知既

其實係咪英皇幫佢po??

推撚到佢演唱會冇人睇

我的天！佢入英蝗都似等退休，入左英蝗之後冇咩代表作，最代表咪就係火龍果，佢都係做番自己，算9數啦，最紅已過，酷愛個期，完

依加係香港最紅係hocc

而加仲要係微博俾人屌雙面人
想食兩家茶飯抵撚死啦

垃圾偽人

有心思

真係屌你老母 傻閪黎
用下個閪腦啦

是撚但啦~咪鬼再理呢偽人

你個名中晒

佢身份咁尷尬 咁多人望住 有咩可能唔講一句 成間蛋記啲一二線都出左post就知係劃一order

我覺得唔似佢自願是

噢，好可惜，再見張敬軒

我玩FB好鍾意屌完人然後再編輯一次

唉屌，我要改名喇

10.2 塞鐵group

曲撚到咪玩膠k？
你憎佢唔撚使咁玩鳩人嘅
唔撚鐘意人咪罷聽人哋啲歌囉
做乜撚要抹黑人

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

唔明點解有人like佢 兩邊茶飯都食
仲係到搶演唱會飛

冇計啦佢護旗手呀嘛
係要懲罰下

支那狗漿莖軒

又可以聽少一個

見佢一齊唱架喎 喺咪有啲咩誤會

我知係英皇逼佢，但唔係咁就代表佢可以置身事外，佢咁樣背叛香港人係事實，你呢個logic等同黑警接order做野所以冇罪

絲打你係時候要改名

dllm 我要改Lihkg username！！！

我hinsideout 睇咗3場 今晚開始割 即刻playlist 度del 晒佢啲歌

唔聽了

英皇都係垃圾

係呀我諗到就會改，唉

垃圾 好失望 番你嘅中國啦唔該

巴打 好波

微博明顯係英皇控制啦 佢ig都無講嘢

留言前睇Comment再用腦分析啦屌你老母

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

我係fans 都係不意外
走狗

好啦喎你推完未呀

新中國成立70週年

護旗手同慶祝國慶唔同喎 我覺得護旗嚴重啲 至少無打我是護旗手

其實就係蛋記公關show 旗下大部分artist都要講生日快樂 咁認真做咩

個個page好似fans整㗎

係咪要文革咁批鬥所有唔明顯咁幫我哋既人

已撕飛

金錢、恐嚇可以買得到好多人！
但我們香港人吾得！

睇我名就知我有幾中意佢
但係佢已經係狗賊

生日快樂四隻字啫 做下樣都要啦廣州人

Diu

食開屎嘅咪覺得屎好食

唔係要撐張敬軒/英皇任何一人
但好肯定係英皇post/要佢地出post

@英皇娛樂都知係英皇啲人用佢個account 出啦
明星個account 多數公司管理

真咩?

岩岩睇 佢微博都有
個個fb page唔係佢本人

Del L晒佢啲歌

屌你老母咁撚冷血同死黑警一撚樣

屎

你咩事啊

Rubbish

我聽過既版本係［香江］

啲人諗嘢諗深啲啦好心 一間大陸咁多生意嘅公司 叫旗下藝人post非常正常 佢唔落order祝生日快樂先叫奇怪

再見

佢不嬲都奶共

咁佢真係大陸人有咩問題

成個英皇都奶到雪雪聲 不過po埋ig嘅好似得啊sa
真係張敬軒親自po定其他人po嘅 自己諗

好彩只係生日快樂做下門面嘢 而唔係護旗 爭好遠其實 你標題咁寫想點呀

不意外 不推文

對佢好撚失望

ok bye

佢ig唔post就得 反正微博佢無理咁耐 ig先有佢本人控制嘅成分

其實你地知唔知道有啲藝人既微博唔係佢本人去管理

我收到風佢收咗幾十隻狗喎

大把

人哋點會risk

藝人受公司制抓 有機會唔係佢post嘅

其實我老母都係大陸出世，97年黎香港，無耐我出世，但佢係深黃，珍視自由民主，無住公屋，亦好珍惜香港同香港人嘅身份。當人話張敬軒係大陸人嘅時候，其實我諗我同好多連登巴打會介意，因為咁樣好似係撕裂緊香港人。 佢地唔係香港出世唔代表佢地唔覺得自己係香港人，亦唔代表佢地唔愛香港。我諗無論是否香港出世，都有好多香港人係真係愛中共，服從威權，我地可以嘗試喚醒佢地，但係唔好分化社會。

慳返演唱會飛錢

啲人吹到咁假你都信？
美心太子女都確實私底下救咗200個手足
請大家對佢好啲咪再罷食

代熱愛張敬軒既憤怒女友留言

張敬軒近2年的名氣係連登同香港人谷出黎
依家過橋抽板

記住係香港後生仔吹捧佢出黎架ja！
而家紅左喇
就我愛中國
咁躝返上去啦屌佢老母

佢紅係香港人捧紅
冇香港人 佢冇今日

本身見佢廣州人 紅底 但見今次運動唔出聲
都算
依家直接表態 屌係老母啦！

早知

咪住先，佢唔係換左iPhone 11 Pro咩個po冇寫嘅

演唱會可以取消了

有咁諗過
但就算係咁，個邏輯同幫黑警揾藉口話上頭落order要有人中實彈有咩分別

是站著做愛的你插我不久

sor
我唔聽支那軒

咪推呢啲垃圾上熱門好唔好啊

屌曬你哋老母不推文啊

冇喺ig post知咩事啦
英皇無一倖免

btw 唔聽喇

支那人個底始終都係支那人

唔撚係呀

要tag 埋英皇娛樂，遊戲marketing做㗎啦

好失望。。。

良心歌手
天佑
藍奕邦
小明

重有冇？

幾時到joey

收到哂 唔該

乜撚嘢先，想食晒兩家茶禮都話唔關佢事，咁藥房都無錯啦，幫你地賺鳩晒啲中國人錢咋嘛 係咪咁講先

冇人逼佢表態，佢自己衝出嚟做護旗手
佢靜靜地都唔會有人屌佢，我唔信佢真係連沉默嘅權利都冇，咁Eason又得？

支那暗星一名 wfc

已經係啦屌

作故仔都作好D啦人哋有中國生意唔做

Ig post先算啦

重點

輕輕一推~

唉屌.......

拉番個po落去

護旗同生日快樂爭好遠 個標題又係誤導 btw eason有自己公司

邊個係小明？

仲有阮文安。

各位巴絲 請善用不推文回覆

雞容

Cheronna

推你老母咩
唔好撚再推呀

佢係支那人,不意外

成班英皇偽人正仆街垃圾

方皓玟

report虛假回覆

已FC!

今晚喊住攬住Kenny訓啦仆街

英皇藝人微博全部都唔係自己管理

賣港軒 收皮啦 唔撚睇你show

跟本追咩撚嘢星？你哋個個比錢買飛入場，人場轉頭就去奶共，搵夠錢就走啦。粉絲？當你搖錢樹咋。仲有大家中秋嗰時好支持嘅Kenny呀，人地最初冇得開演唱會好惨嘛？香港依加慘唔慘呀？

咁又點？用佢地名出就代表係佢地架啦弱智
咁都要護主

拉+report

呢個真 我係其中一個夢遊去仙后餐廳其中一個
不過好似係班細既無同到張敬軒自己俾人入黎

仲有成班on9係ig話買唔到演唱會飛
屌哂班人老母

條撚樣兩邊不是人，之前比大陸封殺今日又比香港人杯葛

bye
唔會再聽你d歌
唔會再買你CD

不了

WHY?

中國知你是gay嗎

點解佢最尾個ig po咁靜無人入去屌？！

如果係真嘅會唔叫你保密

如果係真嘅你衝出嚟想威定點

好心啦，做人要有原則，有D嘢應該講，又D嘢唔應該講

人哋明明無做過又屈人

咁開心？

聽日朝早，中環大遊行！！！！！！！

Sane

輕輕二推~

明顯唔係本人開post，但見到都好撚唔舒服。以後見到佢個樣，聽到佢把聲，第一樣野應該都係呢個post，呢張紅色國旗

Sorry 我覆錯左 想覆樓下

我覺得可能佢內地有家人個啲 似比人要脅多啲

的確，而家屌佢支那人or因為大陸出世就紅底，咁係咪有好多唔係香港出世嘅香港人就唔愛港，講到好似夢遊/黃絲就唔會係大陸出世嘅香港人咁，某程度上係分化緊自己人，天琦都唔係香港出世，出生地唔代表啲乜野

利申唔係佢fans

成班軒粉仲幫佢死兜佢係護旗手，定係慶祝中華人民共和國生日，討論舔共嘅深淺程度，完全係浪費大家時間

重點係，你老母佢咪又係度舔共！
班手足今日就喺度受苦，香港人被中共迫害緊吖，屌！

買左佢演唱會飛既巴絲唔好唔去 到時入場大嗌口號逼佢表態

Good idea!!! Push

今天說 你對我性趣減退擁夠摸夠

.......你信唔信都好 但我真係其中一個夢遊入去既人
衝出黎係想大家知道事實 但連登仔一有自己諗法就唔會聽其他意見 我無嘢講
先唔講張敬軒係咪藍 但佢間餐廳今日救左成百幾個手足係事實 你無得唔認

DKLM

Btw 宣傳下tonick新歌
我地唔聽大陸軒啲歌
不如去養返我地香港人嘅band
Tonick 個mv真係好有心大家一齊養起tonick

你知唔知你所謂嘅事實會害咗張敬軒？

雖然只係作嘅故事

你自己都唔記得㩒掣

咁難聽
我都係聽返櫻花樹下

who

支那死GAY佬

掛住以前既佢
就算唔係佢管理account
佢一定可以決定出唔出post 兜唔到了

world health organization

笑撚死 成班人上星期搶飛

拉 你有無撚腦呀屌你老母人哋使撚你可憐咩
你顧掂自己先啦傻鳩
真係話你On9驚你嬲

投訴食環 我上次食完仙后肚痛 懷疑中毒！！！

睇到連登咁多人鬧佢唔知佢會有咩回應呢
by the way如果佢真係奶共嘅
買咗飛既手足我哋一齊唱願榮光歸香港搶佢主場

擁抱香港價值 就係一個真香港人
從來唔介意邊度出世
你會唔會屌天琦係中國出世 但唔係香港人
比起某啲仆街藍絲撐警撐開槍
呢啲仆街根本唔撚係香港人

大家用下腦
唔好信on9故仔

唔好意思，愛香港同愛中共係互相排斥，你瞓醒未

咁，佢不嬲大陸人嘛

假膠五毛衝岀黎 認住你先 thx

打手 講就係咩

收撚咗錢嘅低級紅

大陸仔愛國有幾出奇

支那軒食屎大

大陸軒要靠啲打手作故仔洗底了

哦

報食環 仙后食完肚肚地痛

偶像全部也不倒

垃圾軒狗，請埋幾個5毛作故仔
人唔笑狗都吠

折墮都要靠作故仔挽回名氣

我一早以為佢奶咗

是但啦 追咩星 對我黎講 手足比任何一個明星都重要

咪係囉

作都作好D啦

証明到 立即收聲

其實會唔會都係被迫架渣
如果咁愛國一早表咗態啦
人地可能頂咗好耐唔想表態？
係真係上頭比好大壓力先焗住要咁？
純理性討論

真 成班打手 人唔笑狗都吠

話時話收聲啦

佢廣洲人黎

警隊 有咩辦法

軒粉呢？去晒邊呀
喂出嚟護航啦

演唱會？不了

利申：早已割蓆的前粉絲

收聲呀仆街

本身佢唔講我都算，依家即係要同香港人過唔去啦

唉 好失望

個po 其實同中共有咩分別？
唔同意見就話人‘打手’ ’5毛‘

同係大陸唔接受其他觀點 有咩分別？

佢就一直都最奶共架啦，靠打手係咁吹
反而張敬軒有些失望

老老實實
似係ai幫佢整到咁

佢餐廳 永世black list

55:10 唱香江可否不要老，字就芳芳

我可唔可以用一句野解釋你既疑惑

你的樣子如何，
你的日子也必如何。

咁你而家明啦，
點解叫 乜撚野 名星呀 偶像 呀

屌佢老味啲女見到啲韓星好似食撚左過期春藥咁，
明星又咪係得一條撚？
只不過係靚仔啲。
佢地唔係以為啲明星會同自己扑野掛？

不過啲女入世未深既時候係最撚易食，
你睇啲補習名師食幾撚多女就知。

完

0分重作
善用不推文回覆

英皇全員祝賀

點解一開始唔割國泰
反而而家即刻割佢😂

成個英皇都親共㗎啦

不解䆁，樓主食屎啦

你信？

死番大陸啦，狗軒

公司代po大撚哂阿？
你個ac出你個名出就係你言論
屌你老母 公司出就唔撚洗負責任？
上面叫人唔好怪佢班on9仔
出撚過去未？咁都仲撐得落？

痴線個POST 勁多英皇打手
有病

唔會再聽 不知所謂

應該罷睇佢演唱會

往事只能回味
自從離開咗環球佢各方面都變咗好多
好懷念以前嘅佢

有啲唔信似作故仔班想洗白

唉.......

五年前雨革佢有份企出嚟
想當年都未有依家咁紅
估唔到依家紅過之前 個人都紅撚埋

已割蓆

盲粉一定又話有苦衷

已準備好聽日開始就會戒聽英皇偽人啲歌

條友扮咗香港人好耐

偽人係咁㗎啦 你睇下鄭中基嗰啲 以前又會笑鳩葉劉俾麒麟撞 寸下政府咁 到而家完全活起平行時空

呢個真 我2014個時都有save呢張圖
個時真心覺得好型 但入左新公司之後真係好多制肘
佢公司有冇諗過會令到旗下藝人兩面不是人
又唔係唔知佢係攻緊後生嘅fans

以前環球啲作風都好好多

夠喇廢物
如果係真 你就係陷一班手足於不義 要害佢地俾人炒
如果係假 就係你作故仔幫人洗白
你可以講真話 可以講謊言 亦可以選擇唔岀聲默默支持或懲罰佢地

善用不推文回覆呀屌你老母

留名睇連登仔雙重標準

咪就係
人哋叫你唔好講你又要衝出黎講

佢不嬲紅底預左會出呢啲post

佢本身都係大陸仔

善用不推文回覆呀屌你老母
麻煩大家拉低個post

人會變，月會圓。

不推文回覆
唔推hins

將莖牽
邊個嚟㗎

連登仔仲有冇嘢講

咁因為佢嘅行為而令佢有黨員身份嘅屋企人俾人清算，其實老實講真係唔關張敬軒事，
咁係佢屋企人自己揀做共產黨姐，入得去做共產黨有啲咩事都預咗俾人連坐法，好人好姐做乜嘢共產黨。
佢一係就唔好續約，出嚟自己做唱作人，我絕對相信佢有呢一個本事！自己決定返政治立場表唔表態。
繼續黐埋佢呢間咁嘅紅色公司度，其實真係會控制佢，係有代價，只會毀佢前途。
我諗佢公司應該唔會攞住支槍迫佢要續約掛？

講真點解我地要同情佢嘅政治立場同情佢咁身不由己。佢嘅公司嘅立場係控制唔到，但佢可以控制自己第日繼唔繼續喺呢一間公司工作。咁我哋都識得話警察有良心就走去辭職啦
咁你不如話個警察有把柄係中共手上，你就迫不得已要開槍殺人，咁會唔會去同情個警察啊。

算啦，比喺香港，佢地更愛人民幣

真係架?

為何戀愛可以當做吸過半支煙

屌 成個英皇啲偽人都係護旗手黎架啦大驚小怪

作夠故未
其實作埋啲咁嘅故都唔會改變到佢嘅形象
所以唔撚洗再夾硬講啦冇人想知

英皇冚家奶哂共

成個英皇都係紅底啦

在日落大道的你與我扼手

就算係公司出嘅post，佢會唔知？你估個ac佢login唔到？個post成功出到又冇del仲限制留言，姐係佢默許啦！咁大個人，個個月十幾萬租間大屋住，連一個post都控制唔到，抵佢今鋪收皮啦

btw
有冇人要佢張飛？原價賣俾你，全數捐俾星火
賣唔出都要入去屌鳩佢同蛋記

兒登都有班大陸閪鐘意佢
預左班狗負皮

奶共狗都啱？人一藍腦便殘

死fans 仲想作故仔救佢

佢雨傘好似親自去左派水比學生⋯

出晒名係大陸仔 係有班人成日吹奏

支那軒一直都奶共架喎 失咩望

其實佢入英皇已經變左好多 痴容祖兒, 玩膠扮女人, 歌好商業 終於可以決心掉晒佢d碟 曾經一個show會睇幾場

佢真係扮撚哂野，雨傘前，2008年咁上下，鬧長毛搞亂立法會

中共最叻嘅，係禍必及妻兒
張敬軒個春袋應該仲喺大陸
信佢可以反共嘅人
基本上以為佢係太監

紅底英皇收皮啦 奶共偽人
仲有班盲粉作故仔洗白on 9
唔好再回呢個post 推行動post

unfollow咗

想知佢蛋記幾時完約

其實呢 如果個要藝人放棄成個大陸市場黎講句撐香港 真係有D不切實際
人地出黎做藝人就係為左錢 拎十幾億市場同七百萬比 佢地又可以點揀呢
HOCC 秋生呢D係好值得尊敬好有骨氣 不過犧牲幾大唔係我地想像到
都要係佢地角度諗諗架
王祖藍宇宙GEM就抵屌姐

幾鍾意聽佢歌
但睇知道左無咩感覺

容祖兒佢初出道已經frd 只係唔同公司

連登仔淨係睇標題

仲有許廷鏗

咁真係佢蛆蟈呀嘛 大陸仔

算啦仲洗鬼討論呢條友咩
出返去推行動post過啦

其實係賺多賺小嘅問題，喺香港有手有腳餓唔死，更何況班偽人已經出咗名
唔駛幫佢地諗藉口啦，係奶共就係奶共

加一

佢又冇認自己係香港人 親中係咁㗎啦

死返廣州啦dklm

你攬自己算啦，Kenny都有啊

咁老實講秋生同hocc放棄中國市場都只係一場意外
只係雨革愈行愈前，返唔到轉頭
利申：尊敬佢地

英皇統一出 post, 應該都係公司幫佢地出post

都要照屌柒班藝人
唔可以比班娛樂公司老闆以為可以食兩家茶禮
佢地自己推藝人出黎死
要自己受返

台灣狗做到你咁
警告咪撚再j呢隻奶共狗
j岳巴

收嗲啦你 咁撚愛國番去唱廣東話囉 屌你老母

心涼死囉，d fans點撐好呢

bye 軒仔

廣州仔

仲有彭于晏

大家記唔記得2015 1月1叱吒全場唱撐起雨傘個陣容祖兒同hins有咩反應

民主就是民主，無關國籍

應該係落過場先更加嬲

咁其他護旗手就係自己出。你地d fans 絞盡腦汁護航真係....大大方方承認有咁難咩

睇我個名都知我鐘意佢 其實佢既處境作為fans大家都明 但真心對佢失望

盲粉:佢被公司幫佢做護旗手 佢冇得選擇
利申 之前真fans
屌佢去大灣區仲比佢d盲粉屌我唔係佢fans而係係hater黑鳩佢
我屌撚哂張敬軒D垃圾d fans 老母爛臭閪呀 搬返大灣區住啦成班

大陸仔護旗，有乜咁出奇

唔知

唔記得 有冇片

2:20開始睇

單春何嘗唔係咁呢

其實星娛樂英皇都一9樣
要顧大陸市場
所以禁聲
容祖兒同hins個cant sleep就各花入各眼

英皇不嬲都係咁
楊受成係愛國商人，佢啲藝人點會唔係

你睇埋 eeg 其他歌手就知係 eeg d admin 做野，同埋張敬軒本身廣州出生...

我信佢喎
如果佢真係藍嘅就會ig unfollow hocc
點會follow個深黃嘅人

佢之前先unfollow完之後再follow返囉 睇返之前有巴打開嘅post

其實英皇奶開共 從來都冇有過期望
大把歌手都奶 但個個演唱會都爆到

講多小小

護主護到咁 hocc真係好唔得閒，成9日比啲奶共偽人嘅fans擺上枱
奶共咪認囉，又要護主揾藉口，真係佩服

香港從來都唔係佢地最想開拓嘅market
佢地根本就唔care加上大把人講完都仲係會聽仲會比錢睇show

Dllm
隔離post講翻
發夢經歷佢餐廳救過好多人
又話唔好講咁明顯

Ok
咁收皮
明就明

但講又唔比講
又要話作故仔、英皇打手

我日頭就比人屈我收錢發夢
夜晚又要睇住明明事實都唔好出聲
又要屈人打手

我個ac用撚咗好多年
琴晚直頭開定post留名清算偽人

但今日呢間野真係做過咩好多手足知

點作故呀大佬
係咪下次要影埋相先唔係打手？

不嬲都唔妥呢個陸仔

呢個時候既佢，真係我男神
以前愛佢愛到日日fb都洗皮，所有碟都買，演唱會睇幾場
仲有諗過去佢d活動追星

而家覺得簡直係一個笑話……

明白，因為當初都係因為咁先鍾意佢
一鍾意就鍾意咗幾年

而我不知道

去佢演唱會果班

仲搶緊

你話英皇仆街我服
清算完全無問題

條大陸軒確確實實今日間野日行一大善

你話會佢微博出文唔會無控制權
咁佢咁大間野唔知有無控制權呢？

真係睇到燥
好心時事台就推翻正經post啦

達哥唔係自己經營fb先唔表態咋
我愛達哥

收皮啦
你啲歌幾好聽，唱得幾好都好
你得罪咗全香港人啊
依家係冇人再會欣賞你啲歌
更加唔會欣賞你份人！

呢個時候仲有護主犬

我親身經歷達哥studio收留好多發夢既人
但冇圖 信喇屌你老母

今日呢間野真係做過咩好多手足知
點作故呀大佬
係咪下次要影埋相先唔係打手？

當年其實發生咗件事
就係佢廣洲間studio 投資咗五千萬，唔夠一年比黨一野收咗皮
佢應該到而家都緊緊於懷
呢個導火線發生後，令佢當年走到好前

痴鳩線 中意埋佢奶共呀？
收皮啦on9閪

我都覺得佢可以唔駛賺人仔
但係支共禍及妻兒有咩奇怪?

佢就預左 hocc做左先上黎講啦

咁就去推正經post啦
推呢個幫到手足D咩？

我意思係唔出一個post咁小事就搞屋企人咁支共咪好唔得閒 講到尾都係為錢，唔關屋企人安危事

講又唔信
點證明呀大佬
出去挨生挨死又要驚又攰
有人保護過自己好撚感動
屌你
有無試過發夢扭到腳重有高級餐廳包冰比你呀
要反有排未需要反佢

其他一一清算完全無問題
唔好老屈

奶共軒 封IG留言了
各位打手死忠係咪仲要話
唔關佢事

正如你呢d白痴，永遠都係唔會認錯

你同啲藍屍有乜撚野分別

唔出去問吓啲反達狗？

重留到

啱啱睇咗鍾舒漫IG....

仲攞達哥嚟比做咩
係人都知奶共軒係主動奶共
仲衰過潛水嘅達哥

Check多次
“Comments on this post have been limited”

屌，佢唔再係我男神呀！
呢個要forward俾瓊姐！！！！

經理人?

我好撚想要張飛，不過屌唔要呀！要咗我同張敬軒有咩分別

等睇佢地比中國用完即棄

我鍾意屌你老母啊

我睇頭兩個post仲留到喎

10後？

要followers先留到

烏鴉：難做啊 咁咪唔好撚做囉

偽人有得揀咩
柏豪都跪低
經紀公司打壓幾西利

Follow咗先留到？
我全部都留唔到
亦都唔想follow依件賤種

偽人冇得揀
不過係得蛋記嘅先冇得揀

有冇手足識仙后餐廳 知唔知係邊個開 建議大家下次可以去試食

見到啲狗行到門口嗰陣個經理攞咗幾杯嘢飲出去俾狗飲 再多唔講了

咁應該幫軒仔宣揚上中國
等佢冇得再賺人仔
專心幫香港人好啦
唔洗比經紀公司禁住把口

真架
我親眼睇到

唔使證明啦 事實咪張敬軒奶共做護旗手

收皮啦大陸仔

我係咪要喊?

算吧啦,
你搵晒全香港藝人做護旗手都冇用架,
我哋啲心唔係玻璃造

想問下王祖藍同張敬軒有咩分別

發左成三個月夢
難得開句聲
只係真係睇唔過眼老屈
我無力同你反駁
今日好多人見證住邊個講真話

間餐廳點樣好
手足點樣多謝啲員工
你做咗成日做冷氣軍司又真係唔會感受到

WFC

總之，推返正經post, 回覆嘅就不推文啦

同达粉講野一撚樣

乜香港人對張敬軒唔夠好咩？佢有邊次開show出碟係冇人幫襯？佢條大陸水由雨革開始已經斷咗，點解佢仲要貪國內市場？佢咁做同王祖藍有咩分別？王祖藍抵屌佢就唔抵屌？香港人對佢咁好，佢根本唔當香港係自己地方，冇必要再幫佢兜

對於支共真係頭等大事
根據支共邏輯，唔賀国慶就係分離主義
佢又有名氣，又有粵語歌輸出
所以特別關心佢都唔奇

（屋企人多多錢都換唔到
（雖然佢離開中国嘅決心應該好有限

達哥乜都冇做過就比人屌到飛天 呢隻軒狗旗都護撚埋反而仲有咁多傻閪盲撐

我記得佢好耐之前喺訪問講過話想有朝一日將所有野放棄，然後搬去外國住，不過睇黎佢要搵夠人仔先移民

一半蛋記打手
一半死忠啦

佢會唔夠錢移民

人地一個月交租都十幾皮，可能想買起成個外國城堡先移民

戥奶共軒班fans可憐
一舖清袋
仲敢話俾人聽自己聽開奶共軒/ 去睇奶共軒演唱會？

咁我幫唔到佢

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

英皇mon post同事聽朝好幫佢del咗幅相喇

唔好自己呃自己啦

微博仲有人話支持佔中=/=港獨
睇到我精神分裂

佢都唔係香港人點解反而要我地質疑番自己既身份

妖！
不要跌入陷阱。
其實偽人嘅social media acc由公司操控是常識吧。
如果因為一d咁嘅爛post就割，其實無意思。只會落入「數字遊戲」、「多數服從少數」嘅陷阱，亦即中共的低手技倆，令對手未打先內訌、分化，從而打擊士氣。
做到個情況係香港人越嚟越少數、少人撐，變成「少數族裔」咁，場仗就更難打。

相反，如果不再分化、不再割席，連護旗手都唔割（當然斬人嘅廢老、白衫要大大力割），容許「表裡不一」、容許邊diu邊賺人仔，令佢地可以表面投共，背後同我地一齊反共。豈不是上策？

無論如何，公司眼裡一向只有錢、甚至連個artist都唔當係人，只視為生財工具嘅時候，我地又何必每日都數住邊個post相做護旗手呢。咁樣亦只會增加撐港人嘅風險同難度。好似王宗堯咁，冇戲拍仲俾人拉9埋，唔通咁先叫偉大？

再講，世上最可怕嘅其中一種人，就係睇唔透嘅人。好似林奠咁，望住佢，你真係覺得可怕，真係摸唔到佢背後係玩咩。可能，佢係偉大，一次過揭哂d問題出嚟、再逼醒哂啲港豬，都話唔定。（所以而家都唔肯醒嗰啲係真豬真懦夫、天生on9）

去到發夢現場，無錯，黑衫係可以認清隊友，安全感歸屬感都大，但當有d非黑衫人士混入，你會好驚、好難分辨是人是鬼。試想像，如果下一次抗爭，係有一小班前線勇武走出嚟引d狗，然後由住樓上、無現身嘅市民施展水魔法，扔屎水、顏色水、洗腳水又好，相信我地勝算同戰鬥力會高過而家得班年輕人，次次出嚟齋犧牲，班狗就冇後顧之憂出嚟任射任打high撚到仆街。

打仗，要講戰術。動怒只會失去理智，令對手更易乘虛而入。無錯，已經越嚟越多浮屍，2019年仲有啲咁嘅野係好撚嬲。但比起嬲、比起只能喺國際間、fb上叫救命，遠水不能夠近火，如果能夠全民皆兵，自己香港自己救，相信到時港獨又好、雙普選又好、真一國兩制都好，香港人都可以擁有！

打仗，要贏！梁天琦講嘅。（喺《地厚天高》入面講）

廣州人同澳門人都鍾意兩邊跑
不了

佢不嬲都係，之前扮本土，本身就大陸仔

要做卧底更加要屌，唔屌咪比人知佢係卧底
我哋仲要屌得甘啲，屌得越甘
卧底先賺得越多中國錢

又賺人仔但又背後同我地一齊反共？口裏奶共心裏反共？咁咪好撚著數？你講完都覺得唔make sense啦！一係人仔，一係香港人，屌你老母揀一樣！

我屌

直頭見到個標題已經知冇討論價值

點解咁多人叫不推文
驚比人知定點

唔算重要，推文留返比行動同文宣post

唔該以後連登仔唔好再吹捧張敬軒

唔算重要，推文留返比行動同文宣post，唔該

又賴經理人 討好兩邊話咁易

唉真係無乜幾個歌手真係有骨氣

死弱智
咁點呀
頒個獎比你好唔好呀

連登仔仲有人做護軒手

如果呢個po係今年...

係今年嘅話我日日幫佢含又點話

其實佢都係想拉籠上面爭取工作機會同kenny見多d面姐

Me too

到時要排隊

唉mola mola...
叫班買左飛既點算之前仲po曬story勁開心咁

英皇呀麻

已經unfollow 希望其他手足都可以unfollow 佢
本身好中意唱佢既歌 日日聽佢既歌 今日開始罷聽

等我個日仲9半起身搶飛搶左成個上午 好彩最後買唔到

彭于晏，佢都有喺微博度表忠

因為英皇囉

佢個story咩事

唔洗扮可憐
無人要你出聲撐我地
但最低限度唔好撐另一邊

抵屌 屌得好

呢鑊佢真係抵屌喎

佢個story發生咩事

抵屌 屌得好？

買左佢飛嘅到時缺席，實現亞視台慶掟壽包

食屎狗

嘩 肯定班粉絲又濕哂

兩邊牆頭原來可以咁出post
微博就藍，ig就黃

想食兩家茶禮？揀定一邊啦張敬軒

點解睇左咁多頁都仲係你... 醒少少/沉得住氣少少 自己揀一個之後靜啲啦

佢嘅歌香港人無可能未聽過
以後唔撚聽咪得

你說悲不悲哀

我真係好想屌柒啲個腦係咪裝屎
記唔記得自己應承過人啲咩
如果你嘅智商真係去到咁嘅程度我真係求下你唔好再出去 盞類人類物
依家我哋係度曲線做死佢 好似唯唯咁呀

明就明 唔明就算
利申 不推文回覆

Wa

佢係咁喺ig覆緊人

爆料果條撚樣可唔可以即刻去死？
你偶像做完野唔想人知

屌一係就澄清嗰個post唔係你本人出，唔好諗住奶兩邊

屌，此地無銀，好撚假，做人可唔可以有啲原則？

跪定唔跪

重成日關心啲偽人？

仲食兩家茶禮仲衰過企一邊

死 gay 佬

路兄

又要顧大陸市場又唔想無左香港忠粉
佢究竟跪定唔跪

佢轉左英皇之後 我冇聽佢d歌

睇清楚呢啲人未

唉 鍾意左佢十年 本身見到佢開始彈起好開心⋯

講呢啲冇用，只可以揀一邊！

咪係

佢依家 同你個名一樣

我諗到新名就會改名，我同佢冇關係

想食兩家茶禮？
揀一邊啦

對佢好失望點解要咁做，你唔出聲咪仲好，仲要依家係d咁敏感嘅時候，發表埋哂d咁嘅垃圾，真係狗都不如啊

但真係無得兩邊要晒

其實佢都講明廣州先係佢既根
遲早會返去中国
唔知點解要係ig「澄清」
攪到仲反感

佢啲留言好似想同蛋記攬炒咁

要啦
演唱會黎緊
全部忠實fans
無得兩邊要晒

唔算係佢fans
但見到唔知點樣形容呢個感覺
明知佢比人逼 但又覺得冇得唔怪佢

對佢真係好撚失望

識玩

曬9氣啦佢

所有佢要揀一邊

取消返中國開囉

佢似想攬炒

理解到 但接受唔到

大陸巡迴有排開

佢而家想顧住大陸市場又唔想無左香港fans
但其實無得兩家茶禮
點都要歸邊

凌晨4點幾係咁覆人ig 應該都真係本人黎
其實有少少良知嘅人都唔會藍
做香港嘅藝人真係好慘
特別係佢個身份 真係豬八戒照鏡

搵食算把啦！

五毛都覆
好心佢快d揀一邊
痛痛快快唔洗煩

又或者蛋記都意識到出事所以要佢出黎食返香港茶禮安撫下啲人。不過都係嗰句，冇得食哂兩邊。

好心佢快d歸一邊
一係好似的士陳咁專注大陸
一係專注香港

咪係，食兩邊令人更反感。如果我冇記錯，佢同英皇份約到下年就到期，唔知佢續唔續。

蛋記點會落呢啲order 蛋記根本冇理過香港人感受 何來安撫

睇佢歸邊一遍
鄉下定忠粉
佢11月仲有演唱會
所以佢揀邊一邊好關鍵

但蛋記都care演唱會嘛

其實想講好耐...未必岩聽
我覺得佢地做呢行
真係可能好難去揀一邊
佢地講每一句野都可能影響到成間公司
公司入面仲有好多職員會受影響
仲有自己既團隊都要靠佢地搵食
所以唔出聲係佢地黎講係正常...

不過今次應該係公關災難

大陸定香港市場
蛋一定要大陸架
咪得罪晒所有香港fans
容同軒咁多香港fans都要玩咁大

？？唔係上年又加簽5年呢

係難但真係無得兩家茶禮
唔出聲好地地
一發微博又凌晨ig補飛
無得兩邊要晒

預咗啦，本身支那人

咁我真係記錯

真攬炒

正式歸邊揀大陸？
演唱會點

微博好大機會係公司搞
唔係為佢開脫，因為我唔係佢fans
不過我真係有朋友係之前係蛋記做
幫偽人管fb出post 雖然ig同微博我唔知
不過睇平時佢地回留言應該ig先係自己野

其實無人要佢表態撐我地
佢有權選擇唔表態
而家佢咁樣係好令人反感

微博每個蛋藝人都發
應該係公司決定
所以而家係睇軒自己決定邊一邊
大陸市場定黎緊個演唱會
無可能兩邊要晒

全家大陸
錢又係大陸
舔兩邊又唔得
唯有講下D模稜兩可既野 搏大家失憶啦

演唱會黎緊
佢要揀一邊

其實佢想點

啲飛都賣晒啦
香港人已成condom

又要淆底又要回覆

微博藍ig黃
想tum番香港fans但根本要揀一邊

我覺得做藝人冇得揀
唔係蛋記咁簡單
好撚多真表態做藍既都係收左皮(痰校長)，
半收皮狀態(人瑞)，
一係就搵好多狗共錢(的士)果d，
仲搏殺緊果d好難講野
張敬軒eason呢d要養好多人，
所以好難真係表達自己立場
不過蛋記個公關炒得

佢ig比人 hack 左，大家唔好信呀

eason唔出聲無人會話佢
蛋記全體藝人微博玩咁大就一定得罪香港fans
佢而家凌晨ig兜都無補於事

黃牛要多謝佢大陸粉絲一車車黎

香港買到嘅可以賺下錢

你點知?

真係放棄香港？

咁就想氹到會唔會太天真

其實我想講既係我地會好想某d人表態
但我地會忽略左一d跟佢地搵食既人
所以我理解點解有d藝人唔表態，
因為唔係只關乎自已利益咁簡單

而家佢都兜唔到啦，唔通話公司錯咩
不過有d真係抵屌，好似sa今日個ig story咁

已經無補於事
跟公司佢應該放棄香港

唔出聲就唔會有事
佢哋全體微博玩咁大
就一定得失香港fans
黎近演唱會究竟會點

放棄香港但蝗國都又唔撚要佢
究竟佢搞乜撚野呀

大陸唔會唔要佢嘅
咁大個市場
演唱會都有排開

應該呢d公司管理既社交平台係唔會問佢地
比唔比出，所以佢地都冇得決定出唔出聲，
同埋都冇得割啦佢地，簽左約架嘛

點解有人會覺得佢慘同被迫？
自己上佢ig睇留言啦
串過馬騮咁

但真心其實佢係係香港成名的
畢竟佢係唱廣東歌起家

我有睇過佢啲大陸fans都認同香港嘅自由同廣東歌市場先造就到佢

掛住香港歌手唱廣東歌呢個名先做到

當然係有admin 唔係藝人負責啦
既然公司決定係咁佢都要跟
所以咪係ig叫人保重同屌
好可能真係放棄香港市場

寸自己

所以睇佢揀番香港呢邊定跟公司專注大陸市場
不過都要跟係大陸架啦
ig叫晒人保重

問題係佢冇得揀呀
佢大陸好似都冇show
一係毀約姐，賠死佢
楊獸性唔得罪得架

唉 。佢話晒真係香港人有份捧佢的
我真係寧願佢唔表態
真係咁撚多人最撚失望係佢

咪撚再話佢比公司迫呀你老母！
家人呀！

佢啲留言全部都咁隱晦，呢個真心睇唔明

公司全體微博表態
佢簽得contract就要跟公司決定
所以真係得罪香港fans
佢都控制唔到 ig補飛道別其實無補於事

明知11月有紅館show
公司都要係微博玩咁大
佢簽得約就要跟
所以ig補飛都無用

希望佢快D離開英皇
雖然癡住雞蓉搵食好易又出名，但真係好掛住以前知是非黑白既張敬軒
而家見佢IG咁回POST我都唔知點咁，只可以講佢離開英皇我相信好多軒FANS願意養佢真係唔想離棄你張敬軒但真係爭唔落，屌

佢家人 咪大陸人囉
唉屌算啦預左佢護旗

拿。其實佢就係唔敢表態支持香港囉

然後就係中共迫人表態，唔想香港都要講到咁白話講要支持邊一邊，佢話佢會用行動證明囉

佢幾個post都話過自己初心不變。

未完約就一定要跟公司決定重視大陸市場
佢哋微博玩咁大
佢11月演唱會就變炮灰

佢而家d留言叫晒人保重又放棄佢咁
佢都係跟跟公司專注大陸架啦

算啦睇佢D回覆，講到英皇係佢屋企人，都係想我地自己收皮

佢話英皇對佢好，堪比家人
即係佢唔係被逼護旗啦

簽左約就唔得罪得自己公司
所以公司決定要大陸佢都要跟
講晒保重唔好再聽佢d歌咁
佢自己都應該冇得揀

咁多手足拉嘅拉傷嘅傷，好心咪撚再理啲藝人啦

唉。真心覺得佢最後都係會搞到兩邊不是人
首先香港呢個地方先適合佢個人創作 成個人先有靈魂
然後廣東人唱廣東歌大陸真係無市場 i am so sorry
然後國語唔會輪到佢

之前大陸咩我是歌手 佢奶晒一點都不能少未又係踢走左佢 係中共眼中 佢已經信唔過 唔會再用佢

加上某啲大陸fans得罪講句最撚政治就係呢班契弟

我都唔知點解要寫咁多野呀唉

No comment

係廣東歌比佢有今日嘅成就
但因為公司決定就得罪香港fans
而家佢ig係咁覆人又模棱兩可咁
都應該係跟公司決定自己嘅方向
所以叫人保重

唔知講咩好由軒動心弦開始有睇佢演唱會
仲要佢一路以黎都好錫香港fans同支持廣東歌....

佢要跟公司決定
而家ig香港fans又覆大陸人又覆
想兩邊顧晒但其實無補於事

好心痛

會唔會係暗示左d野

因為佢老豆老母都喺大陸？

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

佢係唔係想攬炒？
得罪香港fans得罪埋啲護旗fans

我覺得佢係兩難之中 好多其他因素例如家人 令佢唔知應該點 心諗嘅但唔可以做返出黎 佢已經開始亂同衝動咁覆cm

其實佢都講到好白
其實我地都睇得出 佢或許初心無變
但呢個表態真係好撚on9 真係好撚難接受

Unfollow 啦

我唔要再見到佢d post係熱門呀
不推文回覆！！！！

楊千嬅夠有烈女啦

整容狗

笑死
出咩歌關咩事，咁天真既

你做明星唔撚係要出黎檯面反工，咁我地香港人比名氣你有乜撚用？

反咩共姐佢 佢老豆家母都係黨員黎 係反反左佢全家先喇 同埋佢有咩能耐反共？

你可以話我護主盲撐點都好，佢覆cm言談中的確有表達過自己堅持初心同2014年一樣，佢清楚自己係香港，係香港人令到佢有今日嘅成就，都好明白大家點解咁屌佢。唔係話係ig講兩句就想幫佢開脫，但無論係公司壓力，屋企人點都好，睇得出佢真係好難做。唉不過我而家都係觀望狀態，張敬軒可唔可以比個答案我地

個account 係咪佢自己run 都唔知啦
有人幫佢出post 有乜禁出奇

Dllm豬隊友

唔洗再講了

On撚尻ching

話係英皇逼
又唔見鍾舒漫要護旗
人哋之前仲要喺IG係咁出Post真香港人

明明已經俾大陸封殺
奶共軒仲想食晒兩家茶禮
而家兩邊不是人 係自己攞嚟
見到佢喺IG兜就覺得肉酸
唔會再聽佢啲歌

又倒轉諗
港台有邊個藝人可以好似佢咁，唔洗認衰仔都無事仲起中國賺人仔

你地唔好咁

發現鬼一隻

你做乜野

你冇睇開分唔到唔緊要，麻煩回膠post用不推文

利申：唔係fans但因為屋企有人係，所以ig有睇開

呢啲事就咪上心啦

英皇有邊個唔奶

Same
歌都唔撚再聽 屌

鍾舒漫
之前仲出Po 真香港人

呢條仆街周圍含撚先上位姐

其實睇返timeline 就知本身咩人
1) 鬧人立法會搞事 (立法會制度下，非建制除咗每天絞盡腦汁阻礙暴政，根本無其他野有能力做到)
2) 雨革發生
3) 廣洲5000 萬studio 被黨收皮
4) 反對暴權 (全港台應該得佢一個去到咁盡咩事都無，諗下趙微都要食屎)
5) 一點不能少

咪係 軒仔已經上晒神檯啦
一直唔出聲都大把人撐
反觀大部份人唔表態已經係死罪
演唱會照舊秒殺
YOUTUBE日日出鳩片一樣大把人撐
出埋維穩SHOW又當睇唔到
達哥真係好慘

好撚失望

證明所有撐佢既都係大陸閪
你唱左國歌未

小明

我真係冇聽過
打開apple music 簡佢第一首熱門歌，聽左10秒後就關左

如果係
咁佢使乜出黎回應呢

聽周國賢算

Rubberband On仔 許廷鏗
仲有 一樣係英皇嘅鍾舒漫

林夕

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

蛋記唔係最睇重個演唱會咩？睇黎有飛嘅手足可以入去做啲嘢

睇下佢ig講乜鳩啦
黃條撚咩

周國腎

死大陸仔，咪撚再幫佢護航啦

大陸社交平台......
可以過慮言論點解唔可以幫你出post
信得過咩？

藝人歌手出個POST就話要割席
佢地又唔係好似倫伯 破產B咁親自上台
人在江湖 身不由己呀各位
你話我盲撐都係咁講架喇
唔係剩係講張敬軒 其他人都一樣
單憑一個POST就要割 同你最憎個班人又有咩分別
不分化呀香港人
"懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。"

王早藍果D直情揸住枝旗影相就一定要JER (呢件一早已經奶到出面, 拎黎做例子)
張敬軒呢D就咁出個PO, 可以係公司同事出.
佢IG D對話都知佢愛香港, 亦支持大家
不過佢唔方便出黎表態, 大家唔好攻擊佢啦
比返少少理性

你咁樣同護旗手有咩分別？
即係奶軒

買到11月演唱會飛嘅手足，唔好賣俾其他人嘥咗張飛，幫我地入去做啲嘢
楊獸性同奶共霍會坐觀眾席睇架

同意要將我地嘅聲音話比間公司同啲大粒野聽，但張敬軒真係好難做，希望到時啲人唔好太過難為佢
利申 有飛

睇我上面第一張圖佢話佢知唔可以食兩家茶禮，仲講到好似冇意北上發展咁
利申 非洗白

Agger唔好令佢難做，所以目標係蛋記高層
到時一定揾到同路人做野

發去音樂台

周柏豪叫人登記做選民同講句”RIP”，被del相自我滅聲；鄭敬基發表「敏感言論」，被cctvb解約；李慧詩Facebook叫香港人加油同「小心避雨」結果成個page又被消失。白色恐佈周圍都係，你學校公司都可能有，娛樂圈咁複雜又點會冇

我明白有好多人會覺得「唔出聲冇人話你啞架」「用佢個名出即係代表佢，奶左就係奶左」「我唔信佢唔出聲會xxx」云云，但事實係我地冇一個知道佢背後嘅包袱係點樣，我明點解大家屌佢屌得特別甘，因為佢曾經同我地並肩作戰曾經好大膽講真話然後而家落差好大。但如果你有細心去睇佢ig reply，佢言談間好多次都提到知道冇可能食兩家茶禮，預計到會有咁嘅後果，成件事根本唔係佢話到事，佢表明哂立場話自己依然保持14年嘅初心同埋好重視屋企人，喂大佬呀，英皇個個mon住佢架，佢咁講等於花式自殺

我自己今次都好失望但由衷地深信佢仍然係有良知，知道咩係禮義廉，雖然咁講真係好盲毛feel,但你有留意開佢嘅話你會知佢一係個咩人，呢啲野係冇得呃架，我認同今次張敬軒唔抵爭但冇必要立即判死刑姐，何必又趕走多一個同路人呢

時事台POST都冇1001限制 ON9仔

人屌佢屌風氣盛行 但其實又唔了解

就係條仆街話冇可能食兩家，放棄香港人呀！

值得睇下，補充體力

前大學教授：短期運動方向

春秋改詞 作得唔好 未作完 求接力

把善良思想廢掉
反指我講得多了
然后佢連夜膽敢侮辱我
霎時像某人瘋了
我没權阻你作賤
我跟你了斷必然
仍用藐視狂傲那種字眼爭辯
没人應該怨地怨天
得到這结局
傻在讚頌 傻在捧 最偽善的歌曲

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志

國若能堪稱偉大
再何來困獄安排
誰令你棄掉義理淪落到失敗
令人不安 你品性壞

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志 太沒意思

屌你啦
今日全世界屌緊佢呀
如果你講得出我係白痴
你有無幫下口為幫過自己既人表態下呀？

我係張生我以後唔撚幫
幫完重要比人屌到反皮

我知

屌你係咪唔知咩叫發夢？我做過啲咩唔駛好似你咁下下擺到上連登話比人知 ok? 佢做咩決定有咩後果 佢清楚過你 唔駛你咁擺到明咁幫佢平反ok? 唔係樣樣野要大大聲咁講比人聽架 醒醒少少啦當我求你

好彩一直都冇撚聽呢條撚樣啲歌

已怒屌 好好彩買唔到佢飛

唔好意思再借一借位關乎國歌事
dgx dgx 《願榮光歸香港》被指侵權要下架

本身諗住search嚟食下花生
但佢last po hashtag話如果有政府人士想了解深層次矛盾請click入此po睇cm喎
會唔會係扮護旗手 幫大家反映水溫呀

利申 純討論 非粉絲

你睇佢覆啲cm好過 理解就會理解

垃圾閪

周爸

連開到聲奶共都有人撐
達哥唔出聲就比人屌到上天花板

而我不知道他是誰

好彩所有歌都係免費down正

利申iphone

RubberBand

你睇埋佢最新個po點覆人啲留言
成件事越睇越迷

睇佢ig覆既野似係逼於無奈多啲 尤其佢個句 佢個腦寫左係2014本場刊到 想知可以google下。 睇留言話佢屋企人係廣州 我諗佢要表明自己立場真係唔係咁易 佢有野想講唔講得 但俾人屈緊圍屌緊 就唯有好似小學雞咁攬曬上身 話咩抵屌 大力啲咁
利申：唔係佢fans 純粹食下花生

正常用腦諗都知啦，公司簽份約會唔會冇要維護公司利益呢一點？如果間公司做膠事，幾十歲人唔通通街講唔關我事㗎，去屌我公司啦咁呀?咁樣覆又係唔係出賣公司呀?就算佢話蛋記D人對佢好好都好，我都好撚憎蛋記，佢選擇入咗，唔出賣得對佢好嘅同事，咁出賣自己啦，滿意未？

個個當佢真係上咗神枱可以自立門戶，有幾多個記得佢上一間公司有幾多job搵到俾佢做? 佢呢幾年D 廣告job呀咩都好，唔係多得蛋記唔通真係香港D所謂fans養佢呀？幾蚊一首歌夠食過世呀？我問過幾次連登仔，係唔係中資打工但搵錢捐星火都要屌？咁道德高地就算啦，我冇野想講啦

唔該用不推文覆

所以真係想知大大力屌柒佢個啲人 係真係屌定係假膠
唔好意思 岩先唔記得㩒不推文覆

Agger人地都講到明知道ig微博係人都可以兩邊走架啦，你睇到微博時五毛咪一樣可以翻牆睇ig, 佢明知咁樣都表明自己個腦係點諗，2014年呀，唔記得發生咩事佢講過啲咩啦？呢個時候又可以選擇性失憶？張敬軒都真係講得好白下架啦喎，仲點樣好似啲人口中講食兩家茶禮

達哥fb都覆話好辛苦
大家原諒 ok?

咁請問達哥之前做過啲咩，曾幾何時表過態呀？佢之後除左「一直有留意」之外有冇明確表明立場？

大陸軒咁叫表態
達狗以往每年六四默哀 笑鳩中共添
原諒未呀

ok

姐唔係話我幫佢，佢微博篇野d字咁7明顯唔係佢打啦，佢自己個刻可能都唔知啦..佢身為廣州人但一直都有關心香港事係有跡可尋
實有人屌我係佢粉絲，咁佢可以點，你話佢純香港人就可以直接表態姐，佢唔洗理屋企人咩？如果全家都冇左身份連累後代邊個幫到佢，抗爭都要留一線路架？直接表明收自己皮仲點出力？唔好係唔係都跟風鬧左人先，遲早因為咁一d關心香港嘅藝人只會越來越少，微博係中共其中一個分化技倆大家唔係唔知下？
我只係想講佢個post奶共係抵鬧，但佢本身係個咩人唔係一個post去決定，跟風前諗下事件前因後果，點解之前咁多fake news大家會慣性中左招先

btw小事一單，請focus其他重要貼文

大陸人支持大陸同胞

大家已經中哂計 分化左同路嘅人

呢d撚樣 番去同支旗玩1同0啦

其實佢無出護旗post 唔好做標題黨啦

如果係fans更加知佢本身立場係點 佢為香港付出既野比好多真係香港出世既人多
例如佢佔中果時有出過唔少post支持香港 而家租緊既屋係香港建築文物來 仲要比錢去交保育費 又用千萬接手香港之前既錄音室保存返張國榮呀果d巨星既聲帶

唔應該因為一個唔係佢出既微博post就要攻擊佢係唔關心香港既奶共狗

呢啲時候重掛住批鬥

呢位巴打依家咩時空？

成班負皮狗冇個駁到

真
達哥fans都會知佢本身立場係點
要平反了

生日快樂其實護旗係兩樣野喎 加上佢的確係廣州人 有中國人的身份好難話掉左佢下話

Mr 個 Alan

Tommy

唔出聲夠同護旗兩樣野啦
咪又係jer住黎屌

我無 係你地啫 逼人出聲先放過人其實已經同中共一樣 大家都係做緊一樣嘅嘢

你冇就代表我有
笑撚死

我係總括係連登

Push 好多人唔知